越來越多基佬

之前係街都好小見到，依家成日係街見到2條麻甩佬拖手。新年流流望到真係唔老黎

佢地會話：人地又無影響到你